如果你要讀啲你完全唔想讀嘅modules

你點說服自己愛上佢?
就好似逼自己深深愛上豬西咁

無架啦 dse 我夠唔想讀通識啦

呢個係一個考驗。
第時做嘢都要對住大把唔想做的tasks。

甘易讀刀吾想讀=_=
小妹禾刀有level 2 la

通識無咁難頂

我宜家要催眠自己

我拎u

同自己講唔讀升唔到，畢唔到業，等自己有個警覺性喺度。
另外就係嘗試喺呢個module入面搵一啲自己有興趣嘅嘢